觀塘線又壞車

黃埔站壞車，最少遲五分鐘

何文田停左唔止五分鐘啦

過埋年又加價 你吹咩

又係冇通知，mtr app同twitter 都冇

9upper?

係黃埔站

最新通知，遲5~8分鐘

？

MTR Service Update
‏@mtrupdate

1814 Faulty train at Kwun Tong Line has just resolved. Good service

好撚多人

放工先嚟壞車 多謝共鐵

有撚車咩

九龍塘等車等到上樓梯

龍翔道呈詳道唔好撞車壞車意外呀
如果唔係就玩撚完

觀塘道塞哂啦

觀塘線又出事